男子毀14支支國旗區旗 途人阻止遭止汗劑噴面

深水埗石硤尾邨一服務設施大樓外，昨晚10時許，一名33歲姓盧男子連環掃低插在路邊欄杆的國旗及區旗，一名60歲姓梁路人途經上址嘗試阻止，惟遭盧用手及止汗劑襲擊。途人報警，警方到場發現有14枝國旗及區旗損毀，警方經初步調查，將盧以涉嫌刑事毀壞及普通襲擊拘捕。

案件交由深水埗警區刑事調查隊第八隊跟進。梁姓路人則報稱面部、眼晴及腹部受傷，被送到明愛醫院治理。

一名60歲姓梁路人途經上址嘗試阻止

多鳩事廢老

綠林好漢，夠勇武

又一個義士比人拉

該出手時就出手

60歳（多事俾人打垃圾廢老）

刑事毀壞？d嘢公家ge？

肯撚定唔係連登用鍵盤以死相搏果件

食皇家飯

公家野先可以告刑毀？

刑事毀壞同毀壞政府公物兩條叉廚嚟喎

平時又唔見班垃圾廢老咁勇氣
黨俾左力量佢？

途人正仆街

啲藍絲一定當個廢老係英雄

啱 仲要俾人噴 正一傻尻

連登仔建國又成功一步

hero

d 垃圾旗亂插公眾地方就得，獅子山直幡就要清

關你撚事咩on9梁姓途人

掃低就係刑毀？